\l/ 有冇手足今晚12點去拜祭美國隊長 \l/

captain

佢拍嘅時候已經死左啦 唔係今晚12點先死㗎

和合石驚現人龍